［有圖］Apple d野真係唔撚掂，唔係壞呢樣就壞個樣

屌個垃圾AirPods 買左幾個月就壞撚左，跟住又要BOOK 九世都BOOK 唔到既GENIUS BAR
幾個月前部iPhone先壞完, Macbook又成撚日死機, 次次都要我去store, 你估我好得閒咩
好彩仲有部Android 咋, 靠Apple真係食得屎

有咩圖

弱智邊撚到Android比iPhone啊

自 頭先未有

發雞盲

柒寶hi

打去同我講話要擺低部機
兩個禮拜左右換比我
你老味得一年保養, 仲要成個月無得用啊?

邊撚個柒寶

柒寶好耐冇見

X2

X3

智障更係預約唔到genius bar

呢句已經睇得出你冇去過或者份人好鵪鶉

我無去過？成撚日都要去啊，d野三日唔埋壞一次
鵪鶉？

唔怪得 回都唔洗回

有柒寶
柒嘢多到唔洗上淘寶

Iphone 用左2年，開心使用中

macbook pro 用左1年半，半年前免費換mon(有死點）walk in 又一城apple store

Ipad mini 一代用左5年，保養期壞過一次換完到而家開心使用中

Ipad air 一代用左3年，未壞過

講左咩自己滲透

睇個款似樓豬keep野keep得唔好

你喺香港用部 iPhone 係 set 做歐美地區

最離譜只要離開store半步，壞機都冇得換 （新政策）

根本就算拆盒即場試，都冇可能乜都試齊

加上呢一、二年佢d QC勁差

1. 點解我一定係香港
2. 唔set歐美就無Apple News 睇
定係你睇開大陸和諧版？

Ifandog睇下幾多負皮比apple

我有話一定要咩？
見幅圖有 Apple News
又 cut 走咗條 status bar
所以好奇問吓啫
另外冇 Apple News 咪冇囉
我一定要為咗非和諧版 Apple News 而轉地區？

張圖係咪樓主都未知

柒頭 你有冇閱讀能力架 定係你表達能力有問題啊 自己打過咩都唔撚知 你睇講次自己講過咩啦傻閪
串過馬撚 抵你壞啦傻閪
典型港豬 搞唔撚掂就賴人地質素有問題
驗下智商先啦 屌你老母臭閪

無計
有咩問題都要送去新加坡

柒寶：屌你老母點應好點應好點應好呀呀呀⋯⋯

開始覺得樓主曲線幫Apple

改圖黎 睇清楚 airshits

弱智，可以改名架
做idog做到你乜都唔知

你自己開下部airpods試下未知係唔係會無撚左條bar

你覺唔覺你好撚好笑
又要屌但最後又要比錢

Apple pay 嚴重漏洞，用家隨時被盜取餘額

成日話壞但維修紀錄永遠都冇

上次單野無人報警？

又準備潛水了

記者召喚

蘋果：我急不及待好想告告了

推

又開工

佢個！先頂癮😂😂

做咩係都要踢爆佢
難得隔咁耐先開工你仲要踢爆人

柒寶真係柒寶

on79

屌 圖都唔識改 返入你老母個閪啦

柒寶

好柒

冇得救

真係柒到仆街

柒寶終於有工開

又夠鐘更新《柒寶鑑》
1。Ios down app要俾曬權限
2。Offscreen test等於熄mon
3。唔識if用法笑人英文差
4。Iphone得1080p
5。唔知an機有720p flagship
6。3部機係機海
7。陪字都唔識用笑人新香港人
8。IOS裝app會變慢
9。當CVE分析網係CVE，等同睇完影評當睇左戲。仲瘋狂笑其他人唔信CVE
10。 1billion ＝一億
11。TW係支那網
12。唔識睇圖”25%”懶醒俾人即秒
13。note7 speed test輸比6S果時兜足五頁。
14。用note7 寫note7好安全
15。note7色準有曬分都話note7準D。
16。扮Apple Pay有問題
17。扮iPhone中毒
18。改圖扮AirPods有事

hi柒寶寶，柒柒寶

多謝柒寶

我有追開你 Post 令大家開開心心

加油啊 唔好放棄 下次 下次一定得

明顯計中計

又係全寶藍
又偷人demo?

屌你樣樣Apple product你都有
你講你係ifundog 我都信啦

一見到柒寶開post我已經想笑 非常開心

肯定唔撚係啦 只係睇柒寶項到幾耐姐
佢既post有邊張圖真係出自佢手呀

好似出POP QUEST咁

屌
1個鐘就比人秒

柒到又深潛喇

屌你柒寶再次揚威手機台
Btw

有得笑好笑多陣啦

呢排柒寶叻叻囉 Groot兄記得update柒寶圖鑑，呢排累積左好多料呀

UP 左

放心

物似主人形
睇嚟樓豬都係周身病痛㗎喇

答案得一個:全寶藍 完

Groot兄請update埋條三叔狗連android 機都唔撚識分

笑到想死

咁樣改圖法 都可以講咁撚多野
真係唔會比人告？

跟車太貼既後果
[img]
[/img]

柒撚到，垃圾

仲有人跟車太貼, 潛水啦柒碌

頭先笑個班撚樣呢?
GROOT呢?

條status bar去咗邊

見你有禮貌認真答下你
正常就係會無左

右下角有水印

全藍寶真係世界級辣殺

全寶藍
打錯咗大神個名

好撚精彩呢個post

唔好咁快秒殺佢啦 好慘嫁

1。吹奏android新既權限功能果時，以為ios down app要俾曬權限
2。唔識speed test術語，以為Offscreen test等於熄mon
3。唔識if用法笑人英文差
4。iPhone得1080p
5。唔知an機有720p flagship
6。3部機係機海
7。陪字都唔識用笑人新香港人
8。ios裝app會變慢
9。當CVE分析網係CVE，等同睇完影評當睇左戲。仲瘋狂笑其他人唔信CVE
10。 1billion ＝ 一億
11。TW係支那網
12。唔識睇圖”25%”懶醒俾人即秒
13。note 7 speed test 輸比 6S 果時兜足五頁。
14。用note7 寫note7好安全
15。note7色準有曬分都話note7準D。
16。話台灣NOTE7安全，點知過幾日連爆幾單。
17。買左部二手Note7過左台灣，三星唔肯回收，飛機又唔俾帶上機，成個怨婦咁追鬧三星。
18。搞一大輪終於退到機俾人笑讚到世界第一都要退機，就話自己有賺
19。唔認自己有追鬧三星，話note7係全世界最好既機
連登第一柒
20。APPLE PAY大漏洞之亂
21。扮iPhone中毒
22。改圖扮AirPods有事

要送走嘅機肯定可以借機比你用住先

我未就係QUOTE緊source比佢囉戇鳩

無睇上面啊柒groot

成班idog比我撚返轉頭

我部11年既macbook air仲係開心使用中
但老老豆豆，新機係易壞左

講緊你部iPhone喎

講緊

你上個POST出左圖未？
其實上網有曬教學factory reset AirPods一次就得
你係都要入精靈BAR先識解決咁弱智無計

9up唔洗本架喎

餵埋殘廢餐

我諗無線野遇到connection problem係得柒寶一個會大驚小怪出POST話壞

花生

搵都搵個一樣情況啦ON9

就重新PAIR過先會有我條GIF個畫面

成日IFANDOG撞曬車

算唔算製造假證據毀謗?

factory reset呀on9仔

又一隻
IFANDOG智商

買隻AIRPODS試下啦柒頭

柒寶英文究竟有幾差
Do a factory reset. Put pods in the case (keep lid open) hold the button on the back 3-5 seconds until the light blinks amber 3 times, close lid Forget device in BT settings (iPhone) then reset network settings under settings- general. Once done with all that, open the AirPods case and repair. Hope this helps! It worked for me.

弱智到俾link都唔識睇
今日唔得閑譯番俾你，自己google translate

收三叔幾多錢

肯回收佢部note7就得啦，柒寶呢種質素

打手收皮啦 柒頭

屌都曬氣
未就係做撚左先會有我張GIF
叫撚左你有時間去返工搵錢買多D product先好出黎柒
上次扮有note7 今次又扮識airpods

你咪錄段片比大家睇囉 有幾難
an 機都有得錄片架
會唔會你用an 機就會壞?

我扮有note7
我google play store仲有note7資料，post出嚟你就直播食屎？

花生花生

"Make something idiot-proof, and they will build a better idiot."

"你以為製造了一個連普通低能仔都識得用嘅產品，世界上就會出現一個更低能嘅人。"

教埋方法都唔做呢下好野

點解張connect既gif圖
禁完connect會變左airshit
你話原圖自己改都算啦

1秒 airpods變airshit

屌, 買部AIRPODS啦柒頭

到底係引人買AIRPOD定點,我真係睇唔透

唔RESET唔會有呢個畫面架柒頭

條LINK都寫住VERGE啦柒頭

慢慢屌住用啦你😂

u win

你reset左,個名點會仲係airshits

笑撚死
見證柒寶又柒多次
返去用android啦你

所以叫你買部
reset部airpods都唔會改左佢個hardware id架
個名係sync 上icloud 跟住個hardware id架

拍埋片都仲打J
idog又開始幻想

所以咪係你未跟足人地果個reset step 囉

屌, 同你講都曬鳩氣
自己落去apple store試下啦

姐係點 全藍寶想講依張冇改圖？

樓豬明知apple嘢廢又要用 係咩心態

明顯無啦on9

你阿媽明知你弱智又要生 係咩心態
唔生點知你弱智啊

柒寶唔柒又點會比到歡樂大家

解釋下上圖成因？
我諗唔明

就算唔係上圖
你post既原圖都睇得出 有一格明顯色差

( Show Blocked User - 全寶藍 )

成因未就係Apple hea整
拍埋片你睇仲有假咩

柒寶又發功

水乜撚野印
唔比柒寶紋身咩

Apple Pay 單野

做咩block柒寶
佢係手機台開心果之一

自相矛盾又自問自答

部iPhone 有問題，Apple話應該係部機被人hack左，叫我報警

請回應

成班ifan狗畀人撚返轉頭都有嘅

利申: 理性iphone用家

我信你無改圖 AirPod 真係壞
但你用乜壞乜, 不如諗下自己係咪臭手用家先

我自己5樣apple產品用咁多年, 都係去過store一次 iphone6 touch screen問題, walk in 直接換比我

仲要自己啲嘢壞但cap人地啲圖

而家香港人點會book到班天才，walk in去排隊等啦，等極都係個幾鍾到

乜真係有咁耐咩
幾個月前去廣東道果間, 放工時間, 4個字就排完

華為都搞點iphonw

唔同，依家如果係confirm部機有問題，要整/換就一定要book。幾個藍精靈都係咁講

拍埋gif都人地d圖
閣下智商

佢地想有準備姐, 因為未必有你果隻色果隻model, 事實上你即日壞機踩上去, 佢有就都會換比你, 你係港行就得

問題係好難book到位，之前部機個home button壞左，book左邊個星期都book唔到，嬲嬲地請左半日假諗住等到天黑都要整到，點知去到又一城等連整機都係用左1個鍾到！

試過唔得，平日中午去到，佢話如果係部機有問題一定要book，排隊頂多check下部機

平行時空
同事6s番工壞左, 用雜牌線差壞機, 機都開唔到
放工排半個鐘就換左部

係呀根本唔駛book

竟然同柒寶認真討論
佢次次屌apple問佢拎單就潛水

柒寶 我細細個就聽過你個名啦

airshits?

屌 上次行去問幾間, 打埋上CARE都話要BOOK WTF

算吧啦你, 上次比我踢爆扮有NOTE 7
今次又扮識AirPods

都話我Play store仲Keep住Note7資料，我POST你係咪直播食屎？

呢條柒寶同條老貓真係廢柴兼低能，有時又覺得佢地好撚可悲，咁大個仲做打手，賺得果幾毛日日比人恥笑

由你講出Note 7 個iris scanner 戴眼鏡用唔到就知你未用過啦柒頭
我理得你PLAY STORE有NOTE 2046既資料咩

柒寶做打手做到表演食屎

哦..壞左PRODUCT投訴下就叫打手
咁你都係打手姐

成班IDOG已經唔敢再提Airpods
轉移人身攻擊 五毛作風

三星好多野評測果時表現好好，實際用上去就係另一件事。我戴眼鏡佢真係未試過認得到，上網搵番先知有好多人都係咁
當然柒寶可以話係果班人扮有Note7

佢夠膽先算啦
俾完解決方法都係唔聽，死都話有事

痴線 Apple CS 都話出紅色感嘆號無得整只能換
你仲死兜 google 下啦柒頭

要唔要出黎我比部airpods 你
你整到我送部iPhone 8比你
你整唔到買部Note 8 比我

我上面俾果條LINK D人都係紅色感嘆號，學好英文啦柒寶

定你識佢地啊

仆街囉, 咁搞法groot會唔會好似大埔咁柒到潛幾年

你都未潛我點會潛？

1。吹奏android新既權限功能果時，以為ios down app要俾曬權限
2。唔識speed test術語，以為Offscreen test等於熄mon
3。唔識if用法笑人英文差
4。iPhone得1080p
5。唔知an機有720p flagship
6。3部機係機海
7。陪字都唔識用笑人新香港人
8。ios裝app會變慢
9。當CVE分析網係CVE，等同睇完影評當睇左戲。仲瘋狂笑其他人唔信CVE
10。 1billion ＝ 一億
11。TW係支那網
12。唔識睇圖”25%”懶醒俾人即秒
13。note 7 speed test 輸比 6S 果時兜足五頁。
14。用note7 寫note7好安全
15。note7色準有曬分都話note7準D。
16。話台灣NOTE7安全，點知過幾日連爆幾單。
17。買左部二手Note7過左台灣，三星唔肯回收，飛機又唔俾帶上機，成個怨婦咁追鬧三星。
18。搞一大輪終於退到機俾人笑讚到世界第一都要退機，就話自己有賺
19。唔認自己有追鬧三星，話note7係全世界最好既機
連登第一柒
20。APPLE PAY大漏洞之亂
21。扮iPhone中毒

我當你今次有做hard reset都pair唔到（你都係唔敢拍片RESET一次）
又如何？無柒一次代表之前果D唔存在？
LIHK果兩個POST都仲有巴打推緊。

個兩個POST未就係比iFandog 騎劫變撚左質囉
句句真話, 隻隻idog剩係識哩埋話報警報警, 我都想有人報警啊
仆街apple

自己潛水話人騎劫

選擇性失明

idog仲敢出聲
全部炒曬車啦

屌你講乜都打上care
叫你報警單野回應未？
Apple pay單野當冇事發生？

部iPhone 有問題，Apple話應該係部機被人hack左，叫我報警

你回應未

Apple pay 嚴重漏洞，用家隨時被盜取餘額

就黎5個月啦柒寶

又潛

咁大獲apple store個manager有冇出黎同你道歉

mac mini 09
Airport extreme gen 1
iPad 1
iPod nano 1都未撚壞

全部冇換冇整

iPod nano 2先啱

出返去先

個高層係咪鬼佬先？

iPhone 5S - 成部死左
iPhone 6 - 壞WIFI, BT
iPhone 6s - 無事
iPhone 7 - facetime, iMessage 壞
AirPods - 左耳死左
Macbook Air 2014 - 無事
Macbook Pro 2016 - 瘋狂死機(全世界都係)

壞咁多嘢你都仲用apple

iPod nano 1/6
iPod touch 2/3/6
iPod classic
iPhone 3GS/4/6+/6s/6s+
iPad 2/Air 1/mini 4/Pro 9.7/2017
MacBook Pro 13" (2015)
BeatsX

除左部分舊機啲電打柴之外
全部正常用到
到底柒寶點樣用嘢可以用到部部機都死

樓主啲運
你都係用返android windows 野啦
你本命同apple唔夾

蘋果啲野絕大部分都掂，起碼比Android 好
唔撚掂嘅係樓主嘅運

又係用家問題

絕大部分人都無樓主嘅問題
一定唔關你事

Note7佢反而覺得正

不如你影住你部iphone 開住連登個app 再pair你對airpods ，我覺得咁樣會有說服力好多，至少起碼我會信你先

我要你信我把閪咩
以為自己邊撚個

Note7R

人地好好同你講，你就鬧人
好在你憎Apple
否則Apple同我哋嘅面都俾你丟盡曬

無人撐佢發老脾

你又話唔信果啲又ifan 又集體炒車，想信你又話唔洗人信，咁你想點撚樣先？

我部iPhone 6 plus 跌埋落屎坑，依定咪繼續用到

發現樓主都係 愛之心責之切
一路買apple一路屌
正常用家明知間公司出d機咁垃圾都仲會買
我就冇買android機好耐了

把閪咩柒寶 用乜壞乜仲好意思拎出黎講

拍埋個GIF比你啦
使唔使寫埋你大名啊

算啦，大家都知道樓主憎Apple係度玩野
你講咩佢實有廢話講

又無背景又無usename，你新黎架

Btw 你寫埋我個名拍我都接受，麻煩去片

Iphone + airpods + 你或者我既usename 影到你頭先所講既左邊airpods 出紅色感嘆號，我叫你契哥寶哥又如何

柒寶柒左了

係咪先 唔好走數喎
好彩未拎去換

我不嬲都話想信你架喎

訓啦柒頭

閱讀拎U

張圖影到咁撚樣
你真係幾趣致

on9 giphy

柒寶咁撚憎apple 又買咁多iphone product
好撚難理解

工作需要，無計

用撚左幾個月啦, 見唔見撚到ERROR啊?

可唔可以俾左airpods露下全相

Apple 係垃圾

高手有咩見解啊
打去問Genius 都話出Exclamation Mark 係一定要換
你一係鳩up一係高手啦
唔好最後潛水啊

Ifandog 除左鳩up仲識乜
收皮啦契弟

天才吧book唔到？
但我朋友最近先book完咋喎
而且之前我book都實有位

一時reset 完仲係airshit又話hardrest 會keep id
呢個gif 又變返airpod
媽呀 亂撚到仆街 最搞笑係 第一張圖有news, 地區一係Australia /US/Uk
但佢張gif 個網絡係中華電信
完全唔撚明點解係香港住部ip 要揀地區做UK/US/Australia 但又要用台灣sim 卡
最搞笑係佢話iphone 7 有問題個list 竟然話 imessage 壞咗，笑撚到我。第一次知imessage 關hardware 事。
但最神級係佢話佢call genius, genius 話佢壞咗，於是我就同佢膠一次。我search 咗咁耐，我都唔見台灣有genius bar, 試問柒寶點樣用中華電信網絡，但walkin genius bar? 台灣未有apple store wo
同埋根本無得打俾genius, 打落鋪個個係普通聽call 既員工，柒寶如果你回應到我問題 我就義務幫你做*** 打手一日 屌柒apple

Android 比iphone
咁ios 比 samsung

仲有點解張gif 無show 到左面隻airpod ?? 係唔係根本無放修盒 全心做鳩apple?
不如你影多段show 哂2 隻airpod 一齊pair 俾我睇，
我100% sure 你 9 up

最搞笑係 第一張圖有news, 地區一係Australia /US/Uk
但佢張gif 個網絡係中華電信
完全唔撚明點解係香港住部ip 要揀地區做UK/US/Australia 但又要用台灣sim 卡
最搞笑係佢話iphone 7 有問題個list 竟然話 imessage 壞咗，笑撚到我。第一次知imessage 關hardware 事。
但最神級係佢話佢call genius, genius 話佢壞咗，於是我就同佢膠一次。我search 咗咁耐，我都唔見台灣有genius bar, 試問柒寶點樣用中華電信網絡，但walkin genius bar? 台灣未有apple store wo
同埋根本無得打俾genius, 打落鋪個個係普通聽call 既員工，柒寶如果你回應到我問題 我就義務幫你做*** 打手一日 屌柒apple

仲有點解張gif 無show 到左面隻airpod ?? 係唔係根本無放修盒 全心做鳩apple?
不如你影多段show 哂2 隻airpod 一齊pair 俾我睇，
我100% sure 你 9 up

推撚到佢上水啦，如果真用家 影撚哂所有apple product 黎張大合照啦，一陣又話賣撚哂 連佢[手上] 個部7 都賣埋

都幾撚慘

新iPad點睇？

係ar,不過照買。

柒頭係台灣, 應該係香港仔讀唔撚成書敗走台灣. 有留意開條垃圾都知佢用既電話好多都係台灣台

所以佢 d 價值觀滲左 D 國語味, 重有鵬泰係台灣既, 有無咩關連就您自己慢慢諗. 亦到解釋到條垃圾點解咁撚得閒上高登連登, 因為溶入唔到人地社會, 咪係到搵返 D 存在感

或者自己 Google 下 "全寶藍 台灣 Wifi site:"

柒寶
你肯回應返apple pay 同報警單野未？

唔怪得柒寶之前啲相好多都非香港地區，又中華電訊咁，之前我一直懷疑佢係左抄又抄搵野黎攻擊apple,依家佢仲自爆用apple搵錯處咁係工作上需要，明晒
Btw, 台灣三叔請人做打手攻擊對手都已經係街知巷聞，惡名昭彰架喇。估唔到搵食搵到黎香港姐

柒寶夠唔夠膽同我對賭，你開 Post 講 Apple 既有問如果樣樣都發生係你身上又真既 （有過半巴打信你），我自爆唔再上連登。
有作假鳩嗡既，全家全個工作團隊全身生癌，百病纏身不得好死。
Okay

如果真係用咩死咩咁撚柒就真係自我回收算啦. 呢 d 咪叫做賤種犯賤囉.

google幅圖返黎寫幾隻字就有錢收
d錢真係易搵

之前柒寶香港做侍應炸，去到台灣可以做咩？

原來係咁

佢住台灣但點成日book genius book 唔到？ 台灣根本未有genius bar, 咁點call genius?

樓主又潛水

台灣有得整，不過整機要送出國整＋貴
我細妹D Fd 都係搭我細妹單過黎香港整

佢部電話時黑時白嘅？

推到柒寶仆街

講咁耐我隻契弟仲未上水既
樓上有人話影埋左邊airpods, 又過100%sure 我鳩up
我拍多條片係唔係做我契弟先

睇住班ifandog 比我撚到發皮四真係好過癮
講到無野好講話做侍應，讀唔成書
慘得過我部部旗艦機都買得起黎玩
唔似得groot 呢d窮撚連iphone 都要隔代買，airpods 又買唔起，android 又買中階機

快啲upload 啦

其實你照大家意思比多d 實際既証據黎咪收大家皮囉
大家都等緊

屋企又macbook又iphone又ipod都無壞過

扮曬android打手 借自己啲柒嘢 曲線暗示android 多打手之餘 又低質

根據我既經驗ifandog係唔會收皮
無人打賭我就拎去換啦

點解你連影張相都咁難？

連片都拍埋啦影張相

你好似專登好影到隻左耳喎

就係等緊你賭啊
影埋係唔係做我契弟

我呢D窮撚又要供樓又要儲錢結婚，買部新電話都要諗過度過
唔似得你因為工作需要可以代代換最新
究竟一個人要弱智到咩程度先可以將換電話速度同窮唔窮掛鈎？

1。吹奏android新既權限功能果時，以為ios down app要俾曬權限
2。唔識speed test術語，以為Offscreen test等於熄mon
3。唔識if用法笑人英文差
4。iPhone得1080p
5。唔知an機有720p flagship
6。3部機係機海
7。陪字都唔識用笑人新香港人
8。ios裝app會變慢
9。當CVE分析網係CVE，等同睇完影評當睇左戲。仲瘋狂笑其他人唔信CVE
10。 1billion ＝ 一億
11。TW係支那網
12。唔識睇圖”25%”懶醒俾人即秒
13。note 7 speed test 輸比 6S 果時兜足五頁。
14。用note7 寫note7好安全
15。note7色準有曬分都話note7準D。
16。話台灣NOTE7安全，點知過幾日連爆幾單。
17。買左部二手Note7過左台灣，三星唔肯回收，飛機又唔俾帶上機，成個怨婦咁追鬧三星。
18。搞一大輪終於退到機俾人笑讚到世界第一都要退機，就話自己有賺
19。唔認自己有追鬧三星，話note7係全世界最好既機
連登第一柒
20。APPLE PAY大漏洞之亂
21。扮iPhone中毒
22。覺得自己每一代都用最新代表有錢過人

屌你賣電話部野花左要搵傻仔, 台灣過錢返香港都狗吠, 話自己有錢人

仲有三星唔肯收佢部Note7又要做怨婦開POST鬧
差少少唔記得佢Note7仲係買二手，事後大肆吹噓自己有賺

係咪佢無說明書，三叔撚佢差啲唔比換？

note 7 speed test 輸比 6S 果時兜足五頁。
有冇link想見識下

無記錯係無單

台灣有得整係外判但唔係genius bar, 留意隻隻閪次次出post 都話book 唔到genius bar, 2 樣野黎

可能佢次次都台灣搭飛機返香港整呢

咁快冇晒花生

on L799

柒寶呢d正宗姣婆守唔到寡，忍得住手唔講野先算啦

呢個post越睇越好笑
我諗柒寶睇到自己俾人踢爆果陣一定紅都面晒

睇多幾頁發覺班idog撞曬車仲好笑

Idog戰敗仲有咩講

都話架啦

pish